good post bad post

國泰空姐空少入一入黎。想話俾你地知，你哋既付出有人記得既！

表示連登對空姐空少嘅關懷同支持

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

為部分言論，對整個連登開駡激起爭端#dislike#

[quote]國泰空姐空少入一入黎。想話俾你地知，你哋既付出有人記得既！

表示連登對空姐空少嘅關懷同支持

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

為部分言論，對整個連登開駡激起爭端

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手